[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1658)

我搶咗鍠狗1001

屌雜種狗

無波賭都咁推得

德國盃仲買唔買好 ？

賤種黎

咁多場開淨兩場比你
自己決定

德盃仲有場多仔

係喎
但無即場

下體個場好鬼，齊晒腳但只讓平半，仲要高水

華西又唔係廢 仲要主場
差唔多啦

阿梅fg
半大

智恥都有人反了

你睇番上年華西主場最尾打和就知點解下體e場讓平半高水 ga la。華西唔易食呀

哈化柏林點睇

半細

盤呢

冇乜買盤唔清楚 你試下問下其他清

德盃大波串埋佢

香港半一下盤

心靈投注 想知再講

哈馬比今晚100%

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

今晚跟實。拿子大戰刺蝟齒

曼聯 100%

5點場沙地有直播馬會竟然唔開盤

冇人傾水晶宮對利物浦個場?

痴線

南韓
想賭

亞運一場都冇開

半大定3.5大好

得巴
水晶宮對利物浦買左?

講真我唔睇好半大

第一場德盃都星期一 4
應該留左3場精選
可能星期日搵夠唔洗追數了

玩即場睇定D先

希望啦

曼聯果場都搵唔少啦

狗會

我賭到傻咗，竟然用曼聯串咗2場

豬晒

輸撚左10K比獌
屌你獌真係信唔撚過

真係唔撚開
4點啦....

唔知今晚北泡要炒港女幾多球呢

未買

計過數 開左賭仔會贏錢 不開了

好耐無上水 近排幾好成績 開左個channel 希望大家多多支持
今晚會開始第一場

屌成晚沒波賭

今晚 好戲上影。 兩蛇大戰

記得埋位

Who

見到拿蛇些牙咗個智蛇對家清爐，不如開個polo對家清爐啦

我無鄉土ac睇唔到polo

有無成績貼黎睇下

咩成績咁巴閉要開CHANNEL

星期2冇波賭？

垃圾巴甲高士路, 次次都開唔到大

我屌鳩狗會

大家自己諗

咩事咁睇唔開要買兩條飛

佢個對賭呀
牙仔對呀拿

半客

北韓U23(中) 1-0 沙地阿拉伯U23
秒GOAL

拆忠呢期手風點
我好撚黑但係想跟

連輸8口

負負得正 跟

馬體會 點輸！

唔係咁樣搞我下體會嘛

比佢打到得番2.02

下體和波機會大

有冇巴打知馬會優越錢有冇得累積？

一季清一次

屋企人近排馬會網換緊野 因為今季就清

見華撚主場4個月未輸過
諗多陣先

唔該哂
紅卡仔得6分無乜選舉仲諗住儲上去換

有6蚊
可以換三杯godiva

一起身就見到條6X1開5場對家

馬體1.95

邊位巴打咁重手
我未買

華撚之前季尾主場極惡

黎買 100%波 請all in

沉硬

等上番2水訓佢老母身

烏法 奧斯達 下體會盤

後面2注跟

今日馬體大船定利大船

哈化果場點睇？
往積贏哂 甲對丙
讓半一咁少是咪有伏

水晶宮都唔少人揀

好想奶

下體會大船 華西唔廢喎

polo 狗賽會同兩場美職買大波你都唔醒水

遲早斷。差在馬體可唔可以破到

如果破到代表佢地拎冠軍機會好大

你就係阿ken

都話左我早過佢買

肯定利la

今晚阿特456唔到我決定報icac

馬體會氣勢如虹 食住上

拎冠軍 多左啦

要補番條對家 6＊1中晒一定賺

今晚如果利下體同多仔上盤開到晒就俾300你

不過我知應該冇可能

華西係唔廢
但擋唔住依家既dc呢

支持沙皮狗做世一

無斷明尼呢

馬體成隊個陣 可以大炒456

我GRIEZMANN配哥狗 佢會唔斷?!

阿特蘭大

華西有冇咩負面消息
比多d信心我車下體

原本rm完之後我都想買競賽同美職大，點撚知polo 六點維修前仲要出多條燈9大波同美職半大，即刻唔撚買去瞓教，避過一劫

張拉膠當波踢

邊個係POLO

尋日幾十場波都搵唔到幾百蚊，戒賭啦學生

賤種 皇 空難死啦

好彩明尼無斷 單頭左 如果唔係真係骨都無得執

唔會la.如果華西主場咁惡都破到。

咁代表佢個陣操得8成熟。咁其他中下遊同皇馬都應該食到。

皇馬最好爽手做榜尾啦 垃圾隊

大注車落去 又走盤

皇馬走盤 難聽過講粗口

早水買左-2/-2.5?

後備冇深度 是但傷兩個主力byebye

柏達邦 奧達斯sure win

希望佢拎西甲神射手

唔係 不過見到其他幾隊都大炒

佢存心輸左上黎做職乞

仲要得500蚊 同老母講 打工 問fd借都得啦

尋晚打基達下游人地一縮鐵桶佢就猜波攻唔入，打番d上游 下體個d仆街硬

希望下面幾隊收佢皮 番去踢歐霸啦

小花尻尻下都入左兩粒

夠賤種獌賤

無乜邊隊皇者可以 半場輸三粒

堅離地斷腳dllm

唔好再提
一腳射走一半錢

法卡奧
兩個有排比賭仔咒

唔係一半 係3/4

哈化應該有伏

哈馬比 奧斯達 多仔 仲好

仲有里昂 馬賽 國米 有排屌

3隊閪波

講個笑話
沙特u23

過關 多仔 利 下體 哈馬比
掂唔掂

似故意放水俾北泡

哈化柏林贏唔贏到兩球?

依朗都輸緊啦，假到喊

係咁落

希望唔好咁快斷

想跟

雞注玩下

俄超半細唔係穩d? 呢場想要角細

憑感覺撰?

我博半主因為主應該趁客要踢歐霸反底

係

烏法喎

點睇

5 7都想要細

我都串撚左獌x洛辛堡 我屌

馬會賭仔救星 場沙地唔開盤廢事d人買半細
雖然10場有9場都半大

樓下正傻閪

樓上正傻閪

香港盤要了

月巴生日快樂！

呢個星期死剩幾多人

我

死到就黎本都冇
重有14K卡數未找

下體會係咁落飛
大船

手頭既港幣得返30K多D
有10幾K唔係我手冇得拎黎賭
卡數14K
即係最多得返30K可以賭

如果又好似獌咁就..
我諗唔會既
冇事既冇事既

我手頭得番6k
卡數4k
月尾去旅行
除左賭多獲我都唔知點好

巴打你又輸幾多阿

痢今晚如何?

幾穩

唔太似鐵達尼

大大話話玩左幾年波 第一次見出啲咁既盤

上個月輸20k
今個月輸6k
月光族去旅行果個月真係要剪撚左張卡

多謝 過左成個月了

比狗賭？

受成12粒仲要高水
早知過澳門all佢in

落多d好 半一更加唔會買 唔洗1516

狗會真係...次次迫人捱通宵睇波

真係落左注?

4日推上去

今晚唔浪費心機賭咁多了
買利物浦一場算

籃球讓球盤

這些機會不是屬於我的

想落

求翻身水

要賭中國俾唔俾面 北泡都炒佢16球

8分鐘輸1粒先輸得到
吊那星汁番個波開波都分半鐘 是但踢番後面鳩猜
點輸到12粒

2015

提款95萬 真係可以一炮過提咁多咩

哥斯達？

今晚有冇咩重心可以跟下？

奧

全連登下體會

最近3條過關 一關未斷

法國賭波買盤有7成
奈何有時手賤買下即場角狂jump

100%波黎

筆神

我都想要

但次次大船都死

下體會同利係咪100%的波？

睇完往績近況 都好難唔係大船

下體會係
利狗唔係

一野回返晒血

求十全大補湯回血

sad but true

牙得派完我就係咁然了
多謝牙得

派$100比我玩一條起機得唔得

牙得

喱幾日 d大船
隻隻都係鐵達尼

今晚利物浦應該無咁重，就開得出

中出水晶晶

仲負緊3k
上得返正數一定會派

船已上

哈馬比-1 x利3/3.5b 係咪100%的波

仆街多仔仲升緊盤

為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事

利-1

球半兩球 真喺買大波好過買盤

咁我又覺得多仔對家唔會攻得入嘅
買盤穩d

多仔深盤鋪鋪都輸 咪搞

Allin 下體會

盃賽都ALLIN

說個笑話
港女讓人7球半

球探壞左？

羊多啲

下體喺咪大船 又要驗證大船定律

受讓呀

今晚繼續林明禎u23

假波

睇盤
12.30 戴綠帽上盤 信心之選

哈化大波
烏法角細 會唔會咁正路

過咗WEEKEND
係時候打爆馬會

信就得 個陣輸既機會係0

完句話講 我係用0.5換2返黎

一早無即跟
愈黎愈低水

本身好想要，但轉左盤
和就仆街了

香港上

我allin 下體

有冇再中恩公伏

穩如哈馬比

應該唔會和掛

俄假

平半一定all，但半一就
最多未贏一粒

香港展現盤王本色

12.30 一係恩公上盤

香港

收息巴 all in未

印尼憑乜撚野升盤讓半一啊大佬

盤王香港

吹錯OFFSIDE救咗香港

真

控傳都好啲嘅

南韓憑咩讓人三球半四球

笑撚死人

印尼靠左邊屈機

南韓打和出唔出到線

一樣...

今晚利物浦輸波我上天台扮避雷針比雷劈
利物浦 點輸！？

lm

出到

淨係son3隻字都要讓人7-8球啦

港女半場比人炒04

All in痢

全部攻勢都係
香港要幾個封
比起香港啲攻勢真係勁啲
讓半一高水都話可以接受

去當兵啦，唔好搞咁多野啦

唔係上次輸大馬，應該夠膽開五球半六球盤

臨尾高水返？
睇球探好似都仲低水過香港
anyway 全格盤 gogogo

香港出唔出到線

出左了

比你地講到以為真係有香港買

真心？

贏/和都首名
有無睇報紙架

哈馬比 客盤有冇同路

已經出咗
而家一係第一 一係第三出線

高登仔對家

有得買 場場買香港

點輸？
輸畀水晶宮囉

香港比人禁屌緊

受半一係咁

精工贏唔到你點？
精工贏到既 我去錶鋪食撚哂d精工錶佢阿

香港GOAL

GOALLLL~

Gooooooooooooal

香港下盤點輸

比人㩒屌然後自己入是常識吧

無撚錯

韓國比狗屌

同日本仔一樣咁賤

你輸左仲有錢買精工 ？

一早應該開香港盤等全香港市民一齊支持

HK FG CASHED

你食開大快活下欄野 食高檔野三哥都係食完先比錢啦
問緊你精工贏唔到你點阿 傻仔

未
驚到就黎瀨屎
又撰唔到ALL IN邊隊好
又冇D經常嬴波既人比意見
好難決定

整容狗一定要輸先出局

知驚就無撚賭咁大啦

尋求大喬巴啦

求速速現身

連針10幾次
係開心既

賭埋今晚好收手啦！

你無限本咁

依家冇呢支歌仔唱了

想問下點睇哈馬比

吉爾吉斯FG敢唔敢！

好重火藥味

遲早打交

開始暴力

收息波

印尼狗戇鳩 1分鐘食四張黃

烏法有無人要

打柒班印尼狗啦屌

剷同拉快攻嗰兩下食都抵算抵
其他

屌你一拳打撚到隻眼腫得黃

主場雞

個天見到收息巴針十皮 都哭了

依個賤撚到

雨都停了 這片天灰甚麼呢

中國雞仲未穿盤

今晚屙3皮
聽晚屙5皮
屋企人番黎岩岩好有番10皮
當冇事發生

然後得一夕安寢 為氣而屙煙 破滅之道也

1:1

屌 一開波就1:1

1分鐘唔夠比印尼追和

未訓醒

0-10

敢

屌佢老母南韓個盤唔講唔知以為領先緊

中國雞仲未穿盤下盤

中國讓幾多
而家12:0

13比0了中國女足

隊塔吉克斯坦女足真係公廁黎

尾盤係咪十一球半

14：0

同港女一樣，去送分

好似係.點解馬會唔開

15:0

CLS

11球半,籃球咩

頭先有位巴打話早知過大海ALL IN 下盤
好彩佢唔知

絕殺16-0

16:0 ft

吊你用手推都無咁快

16-0

0:16

究竟最後幾分鐘做咩黎

塔吉克兩場0:16

半3全16
好多場角球都做唔到

不過女足都閪，都唔知係咪配合莊家，上場妹下妹下入4球，完場前幾分鐘先殺下盤

最尾係咪已經企定定係度
岩岩睇都未穿盤
轉個頭穿到啪啪聲

韓國U23除左孫狗，其他全部都係垃圾來

大炒魚腩先搞到啲人以為勁

仲有個神龍

多仔阿特蘭大贏收息

今晚水晶宮又大船

要記住收息波的教訓..
已經有位手足示範畀我地睇過

頭場哈化甲打丙 有2.5大 唔買羸買大波點都開到掛

1:0 妹到完場

對吉爾吉斯得一球，笑死

馬會本來今日開３場亞運

但怕又再死得人多， 所以取消左

佛心

大波盃加大波球隊都開唔到大就抵輸啦

2:1HK

狗會又驚豬

屌 香港要輸盤了

仲有半

笑4

想g點解水晶宮係大船

我只買讓得深既收息波

韓國u23

依場真係冇得講啦

返到酒店即賭

無埋

後日要出發了

去日本

當支持香港隊

巴打諗住ALL IN 邊場

CP點算

蘋果祝福

哈比馬2.5/3細拎黎過關會唔會太博

真
下場對烏雞 唔g要受讓幾多

重未諗到 有咩好提議?

半全場買客客 但係買讓主

今晚一定買馬體！

希望今晚連嬴

你ALL IN嘅話我唔敢亂比意見
參考啲大蛇好啲

讓和？

半格100%

真係諗唔到水晶宮點輸

職賭記錄
未輸曬都會繼續賭

戴綠帽又轉半一了
下盤？

Dynamo

每次ALLIN 完都諗起呢首歌

你打算用幾多一注過

唔怕

玩即場如何?

可能1000,2000,最多5000

我叫下體

Allin 2100

即場個心唔定我驚你亂落注
要追重要錢唔建議
賭仔一輸好易亂落注
我建議你心理把持到先好玩即場

今年幾好睇

收息波巴打
華倫對馬體我建議你SKIP
場波好睇 但唔好賭

同意 似和波

梅斯想gchi但似和。。

已買
點解?

覺得唔會咁正氣 不過都想追到佢輸波為止
初盤讓半球 後市受壓升半一實力盤 好似太正路

今晚都唔知買咩好利大船

屌，下體會愈黎愈低水

開半一先合理

明白

哈馬比 下體 利記 三場100%派錢 3x1 唔allin 唔好賭球了

gun了

下體REALLY?

gun

我無睇盤路
我見阿些斯奧淨係蠃過一場法丙升班馬
之後對同組上季中游索察都輸
而且對法甲降班仔特魯瓦
就入咗梅斯
雖然都好似太正路

收息波巴打跟完輸曬搵DODO找數

放心 今日正氣日 大船一定順利到達

我都會小注入手 追到佢派膠為止

轟落馬體 訓醒收錢

馬體做黎挪亞方舟 ？

Dc9 船長？

今晚唔買水晶宮不如戒賭啦 輸1粒都仲嬴緊半格 點輸...

Liverpool 迷離的眼眶~

又黎*

Crystal Palace 為誰而唱~

就算依場蠃
下兩場對朗斯同特魯瓦我會SKIP

唔中DODO食十次屎

馬會幾時再有亞足

得仔 你要邊幾場 我唔記得左

咩DODO

哈馬比上盤?

沈仔！

沈仔 而家少上波po 用tg多 要進來嗎？

冇人賭高登仔對家？

穩如哈馬比！

心靈三燈乘四

烏法+1
奧斯盤
痢盤

訓

好

唔知點解，硬係覺得今場哈馬比伏伏地

他眼中 我仍然是耳朵

超重心

有冇人要阿特蘭大？

ok 要哈馬比對家

金爺

紅色球會 阿仙奴 曼聯 西咸
仲買利物浦真係嫌錢多

馬會app 咩事突然又變返柒

啲字變大粒左 好on9

今晚上盤夜

奧斯達開平手派錢？

大粒仲要字型勁柒， 同埋睇落好似低清咁
十足十史前ios4, 5 果d 介面

同路 呢場我寧願SKIP
無乜信心

沈仔 check tg

重啟青爐！

盤王奥斯達，追到斷

要照顧d廢中

星仔 入tg group?

禁入去 啲字用曬放大鏡咁撚樣

咁我唔更新了

你場利記呢

甲府風林必大
用信仰買波 多多支持

重心:
奧斯達辛斯[0]

1:3
1:4
波強

今晚哈化柏林係咪銀河系巨艦

自爆都開得返

飛走大船

今晚心水

食左龍門未？

今晚好多巨艦 暈船浪

其實入唔入到

哥登堡gogogo gel

得呀 但冇左張bam圖 嗰日返工開到嚇死dllm

Block 左既

ios？

哈化 梅斯 英超半大仲有無

哈馬比 奧達斯

我就唔信全連登大船一齊沉

如果今晚上盤夜就發達

仲有柏達邦 多仔半大/半客

火燒連環船 過關小心

好難避曬...

避左要圖爐G

後4關想跟
串埋利物浦

過癮在 好似場場都可以做膽 但度條過關又預佢實斷一

不要買半大！

今晚馬體平半 有冇巴打同路

遇深盤買大波 結果買rm 2.5b

係咁順利開曬上盤就好

咁我唔訓做職乞

應該都唔會咁順利
不過今晚D波都值得搏

柏達邦
哈馬比
馬體會
利狗
梅斯
阿梅爾城半大
畢爾包

場場都好似無得輸
但又怕大船

柏達邦
哈馬比
馬體會
利狗
梅斯
阿梅爾城半大
畢爾包

上盤山狗在此

曼城冇買 蝗買咗

今晚淨買呢場

有心？水！

馬體會輸波大鑊啲
利記感覺無咁重船

柏達邦單頭穩？

留名馬體會輸波

閘住

死都唔買
見到我買幫我斬手指

戴綠帽出面轉哂半一盤

心靈
華倫西亞
利物浦半大
哈馬比

杯賽真係差兩班都輸

想買呢場上盤

上上星期英聯
我記得好幾隊英冠輸英乙

0030有場穩嘅

英冠英乙都差兩級?

足球過關 6x22
星期一 7
哥登堡(主) 對 奧斯達辛斯(客)
讓球
客 [0] @1.72
星期一 10
華倫西亞(主) 對 馬德里體育會(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.88
星期一 12
阿特蘭大(主) 對 費辛隆尼(客)
讓球
主 [-1/-1.5] @1.74
星期一 13
學生隊(主) 對 小保加(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.67
星期一 15
梅斯(主) 對 阿些斯奧(客)
讓球
主 [-0.5/-1] @1.88
星期一 16
水晶宮(主) 對 利物浦(客)
讓球
客 [-1/-1.5] @1.86

如大家所願上盤日

英超 英冠 英甲 英乙...

建議上盤巴打買個和/華倫+1逗一逗住

客隊仲有歐戰打 出咩陣都唔知

上盤仲要買和不如飛左佢

同路呀星星

少見星星盤

奧斯達辛斯 go gel gel gel

大船系列

依啲盃賽成日都出堆後備

奧斯達回咗0.07

要中了

留力歐戰 贏一粒夠數又得

又係你 唔打埋100000%?

戴拿模

奧斯達咁勁仲有平手你買

今朝拿根亞咁勁直頭有平手高水買

阿特盤
多仔盤
利物浦w（低水但感情注）

馬會派錢

奧達在回 咩料

哈化一野回到1.87

哈化大波驚驚地

哈化SKIP

哥登堡
奧雷布洛

哈化隻船大到痴撚線
買俄假算

今晚水已出

skip哈化好過

奧斯係咁回

好想整條過關串曬啲大船上盤

都幾多人想戴綠帽

奧斯對家穩

10蚊8x1 由頭屌到尾 睇下邊個唔爭氣

奧斯達回撚到 1.72>1.89 CLS

有無恩公

在
串埋綠帽

想問ios 有無虛擬投注app 輸到要心靈投注下

俄超半大

就咁話

哈馬比
奧斯
馬體會
阿特蘭大
小保加
多蒙特
小保加
梅斯

大家有無異議

綠帽角細 心0投注

兩場小保加？

入未

漏咗利物浦
點搞
大家幫手9揀8

柏達邦jumped
㩒屌

屌
無野了

哈化回到1.87 dllm

ok！

Lm

半大已死

12.30 3場都回到咁

哈化大波

LM MODE

咁快

LM

哈馬比
奧斯
馬體會
阿特蘭大
多蒙特
小保加
梅斯
利物浦

8串1 大船

1:00都係

Ok lm

今日上盤日

Lm了

批准

Wait

1點 高登寶

lmlm

屌 早買左奧斯 賺少左

哈化大波已死

呢位手足買好大 睇黎

屌你假膠黎 開親都話派

早買左哈化 而家係天台

me

我

玩咁大

留名

睇緊直播兩隊唔知做緊啲乜

lmlmlm

希望你贏

假膠又派 咁我都派1皮

lm錯

lM

等一陣又消失咖啦

哈化goal未

又我了

柏達邦點輸

痴撚線奧斯達仲回緊
你大我呀?

拿星兄你真係好鐘意派錢

柏達邦快點大波

帶綠帽 8達通 哈化快入波

半大針哂

德國閪杯

俄閪半1全1 please

場場波都話派錢 你大我咩

柏達禁屌

但佢冇次派得出 好慘

哈化大波jump

愈回愈愛

戴綠帽比人禁屌

利記半大okay？

會唔會遲左

哈化仲未有射門?

想睇到時走數
暫時未開出過

追到佢要派走數為止

連針4 5 口仲買咁大真係唔係好信

於騒bad

收息波巴打

精選德盃

當馬會善堂

比尋日科隆大數呃哂

依位要追數就無計啦

愈回愈買

仲有位巴話要請我食老麥加大 去咗邊

高登堡落到咁 驚驚

好耐無見Fs蛇

我都想追
但就唔敢買

球探唔識響既

奧斯兩大射手都收起？

問學G處借loan一嘢轟落去收sick波到

多仔客勝

哈馬比半大全大

有一個轉左去雷恩

唔算㩒屌 不過節奏好慢

琴日條過關開哂對家 今晚決定整係玩1 2場算

賤種俄仔

柏林一球完場

買咗咩

今日咁靜

針曬

奥特有冇同路??

屌你老母人黑起上黎買撚錯點數

帶綠帽？

信念

想g

哈化廢到

柏林比人射

哥登一落又全香討哥登

2場美職大波提格雷客勝名校阿甲大波 得富明尼斯+1中

冇人信我 輸錢贏唔好後悔

哈柏1:0

黃牌

但自己未起過腳

山神係咪出左全上盤

水

今日唔見你叫大波 買咩

戒撚咗賭 比老婆mon住 計咗呢個月2000本針曬 唔計之前cash out 15k

球探靜過波po呀屌

留名我了

挪假大波
高登堡

哈化咁樣學人踢德甲 笑4

柏林贏唔到盤 辭職 尊心打機戒賭

高登堡2.5b
哈比半大
挪假半大

好慘

1 接納
3553 讓球 星期一 7
哥登堡(主) 對 奧斯達辛斯(客)
讓球
客[0]@1.91

$ 3,000.00 $ 3,000

好快到德丙團聚

誘盤成功 要拎哥登d投注 去賠比奧斯達辛斯

哈化hea撚到

廢夠未啊 哈化

越回越愛

咁快1.91

其實哈化呢場睇中對家

哈化0射

兩場德盃半細串俄超角大

哈化係德丙球隊都不如

奧屎近況往績排名都係壓倒性贏
平手已經怪，仲要不停回

呢個德國盃專殺賭仔，之前法蘭克福輸咗俾隊德區聯賽。

等睇哈化守和加時

半和日？

哈化玩完

哈化準備全場0射門

垃圾哈化連德丙球隊都不如

轉左看守領隊 主力射手轉會
無人知會點

德丙對德甲開比你賭 弱智都識買

基斯文+DC9

有冇哥登堡 同路人

哈馬比大船？

德丙WIN

主師去左邊

出左陣？

yes

挪假大波

哈馬比X奧斯X梅斯

哈化真係好柒廢

哈化比人屌到

羣蛇冇首

呢半個鐘靜到

等利記? 真係冇人

哈化半客唔到 訓得

連呀得都唔係到

發達幫1:0

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

恩公

妹吧!哈馬比

柏達邦糕

哈馬比GOAL

哈馬都GOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

哈馬比goal

哈馬比屌佢老母

柏fg cashed

哈比人

1:0

屌你恩公
杯啦

奧斯俾人禁屌 針

馬會好撚野 德盃咁都開中兩場細比賭仔

發達幫

高登堡禁屌

我屌 柏達邦串左哈化2.5b

莫斯科
挪假大波

秒goal

CASHED

柏達邦
哈馬比
馬體會
利物浦
梅斯
阿梅爾城半大
畢爾包
華斯高

最多咪55 點禁屌法

柏達繼續

戴綠帽

哈柏條船沉到

挪超半大

俄假好多射門架喎
點解硬係咁少波入
射撚曬比觀眾啊。。。

哈化做乜9

1-0

10

0-1哈化

綠帽 哈馬比 奧斯

哈化goallllll

又真係開到半客

哈化GOAL

哈化1-0

哈化識入波？

係咪有人派1000

派我

哇 呢球靚到
痴撚線

哈化GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

1000個個？

半客我了!

世界波

屌 恩公大船出事

柏達gel!!!

挪超快nba

恩公邊到大船

係咪有人派錢？

派錢個啲出黎未

哈化半客派未

請善用起底功能

終於派到

半客抽人？？

哈化屌多兩粒啦快快手

又係你個叫雞破處扮買左

1000派我

我次次都lm 派未？

星巴呢？

等睇潛水啦

奧達回飛出事
比人㩒屌

派個條友似假膠多啲 username係乜

哈字頭今日咁醒神

派？

和波啦高登仔果場

我了 1000

屌拿星

俄假又半細

走盤都偷笑

1000呢?

無架啦 條友派膠多

Meme

戴綠帽唔入波點對得住賭仔

哈化柏林0:1

完半場先叫佢啦

俄佬幾角了

隊隊上盤GOAL哂差你呀莫C4

屌拿星先生 請你儘快上水

真係假膠 大家竟然未block

屌拿星 我有lm

哈馬比秒GOAL定律

請善用起底功能 佢乜9波都話派

屌你咩恩公

針多少??

挪假GOAL未?

玉子巴個list又多一員

我而鑊真係吊那星

哈化半大jump

俄佬9.5s 派1蚊

恩高入未

至少開到大波

柏達邦主勝穩了

哈化全大jump
我覺得全大要靠主入波

恩公半場反杯

準備gel了哈馬半大 麻煩半場456

嘩 奇蹟半大

2:0

柏達

發達

MOSCOW 半00 定律又黎

哈化可否半大

柏達邦goal

哈化快全大

屌你哈化咁都半細

跟左你條list

柏達好波

屌垃圾恩公blacklisted

屌 恩公針得

挪假入未

發達邦主搞掂

莫斯科戴拿模上半入唔到
下半入翻兩球比全格 ok？

莫斯科
哈比人

挪假入波未

柏德博恩 2-0 恩高斯達特

我了

WOW LM

派1000位手足呢？

哈馬比半1全1

個個都話哥登禁屌 明明客6 4波

利申 睇緊

無賭要mon post職乞了

On

我錯

lm左好多次了

又gel

今晚如果正氣 我乞到聽朝唔訓

俄假半和輕鬆

LM 嬴個D都派晒咁濟

cls 有無咁多lm

CLS 頭先都冇咁多人屌波

Me

俄佬刷乜閪角

職乞進場

職乞=/=屌波

俄完半場又刷多2c

屌我條過關又針

真係cls

高登堡大波

哥登刷角 角細已死

柏達邦派錢波！！

瑞超開波前角咩中位數？

岩岩LM過 呢條飛唔LM OK?

1001

打個字就200 好搵過做雞 btw 已lm

哈化2.5b串左柏達邦 哈化下半場入多2粒啦

大船又沉

高登仔GOAL

哥登1-0

突然熱鬧番

屌 奧達失守

奧特

哥德堡一買即入

哥登堡goal

係兩個

哥登堡 1-0 奧斯特桑斯

慢一秒 入緊FG

Goalll登堡

奧特比人單邊禁屌

暫停接受投注

又係買緊就入

波杜基入未

同問

goal

言登仔好野

奧斯特反杯

波杜goal

高登仔

一屌就入